====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Car les chercheurs ont du mal , euxmêmes , à valoriser leurs recherches , d ' autant que les critères qui président à leur carrière sont très étrangers à ceux du monde professionnel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

